[細思極恐]黃大仙熄燈事件

琴日有巴絲提及過 黄大仙熄燈 D犬再做野
諗深一層 點解D犬可以熄到燈

係供電系統都比佢控制埋定負責街燈嘅部門都要配合佢咁做

無論係咩情況都令人好心寒
想問下有無巴絲有任何線索
唔好比呢件事不了了之

痴線而家黃大仙區街燈夜晚都暗左好多
仲有佐敦見政府拆好多鐵柵
街燈係好啱文宣煲大佢，因為佢唔止令警察更安心濫暴、威脅抗爭者，佢更加危害緊全港市民安全 (eg 趁黑打劫)，而街燈光暗由政府控制、佢想屈抗爭者都屈唔到
呢個根本顯示到林奠幾玉石俱焚
題外話：越來越覺得政府係票站/點票時熄燈唔係冇可能

街燈係屬路政署

政府野 互相合作
仲以為中電搞鬼

以前係中電，依家全部路政要控制話咁易

黑箱作業

推 冇咩人提 琴日發生得太多事

聽聞搞掂呢個就得
遮住sensor啲燈就會開晒
夜晚搵光照就熄
成排咁開/熄

第二款sensor係電箱個頂
鐵絲網保護個玻璃半球體

元朗個日南邊圍已經熄過一次

屌 連路政咁唔關事嘅政府部門都要配合佢